4000蚊買pc 定等原價ps5 打機好?

我對打機個啲rtx, frame rate冇咩要求
想隨便玩下
平平地砌部pc 好定等ps5跌到原價左右買好？

4000$ pc你做到啲咩。
都打唔到機，
你呢個budget冇得揀

係囉我都覺得應該冇選擇
買得gpu 買唔到其他

買xsx

請各位大佬指點下
我用開MacBook 唔熟啲砌機野

4000蚊齋買 gpu 應該仲有得諗下.......

全套電腦嘅話.........
你都係等ps5 算把啦施主

冇朋友xsx

咁應該要最平幾錢 唔計mon 個啲

打咩機先，打lol同打cyberpunk差9條街

講下你想玩咩 game
特效有無一定追求全開最高
想用4k/1080(2k) 畫質嚟打機 (影響 gpu 負載)

Assassin’s creed掛
唔玩pubg 之類啲高要求game

2k 畫質
Assassins creed之類嘅game
冇特效追求
唔該哂咁多位大佬

係
LOL 呢啲簡單嘢嘅話4千應該無咩問題

3A 全開4k 嘅話要 萬幾2萬都唔奇

用緊部MacBook 16 i9個款
以為佢有獨顯都可以裝個windows 黎打下機
點知都係lag lag地又嘈又熱

試下GeForce Now

Intel Core i5-10400F box $1180
ASRock B460M Pro 4 DDR4 LGA-1200 M.ATX M/B $710
ADATA XPG Gammix D20 DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $520
Inno3D GTX1660 Super Twin X2 6GB GDDR6 $1820
Kingston A2000 NVMe PCle SSD 1TB (SA2000M8/1000G) $820
Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze $380
Antec DP301M RGB TG-Window M.ATX Case $340

=$5770

Ok我今日見到都想試

唔加筆直既話直接買機打。全部買新嘢砌出嚟一定唔夠, 你咁樣問既話就一定唔會建議你買2手嘢。3060ti對呢度一般人嚟講呢張咭係廢既, 但已經燒哂你既筆直。如果真係要腦打機既話應該係8~9k起步

謝謝Ching
我咁多樣野只係識個i5
聽日起身研究下

30系都廢
成個steam幾多人係10系
買機係指買啲砌好咗嘅廠機？

4000蚊買PC
8000蚊就差唔多

Geforce Now

assassin creed要係流暢情況下上2k畫質
6000蚊解決到咩？

打機呢個興趣都幾貴
我部電話一隻game 都冇個啲人黎
只係一時半刻想打下

4000買張靚電腦椅好似仲抵
搭單問下你地坐開啲電腦椅？
利申：有睇電腦椅個個post

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x ASRock B450M Pro4 Micro-ATX
價錢：$570

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$1,899

1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379

1 x Sharkoon VS4-V ATX
價錢：$235

總計: $5,061

最少加多1K

都岩 4000真係咩都買唔到

觀光信條 !?! Odyssey計

無特別追特效應該可以用 1660 super 行到 1080 有60fps (唔覺lag嘅fps)
配 i5 /r5 左右lv 嘅 cpu

大概6-7千左右。

4k 畫質要進入 rtx 行列，大概2倍價錢。

唔夠錢就儲下先。今時今日嚟講如果係我砌既話, 會揀3070。買唔買到同其他嘢就另計。

唔該Ching
真係盡執都5k
謝謝你呀

照你咁講同樓上啲ching 幫我執嘅list
真係最少都5-6k
唔該哂

3070我順便砌埋deep learning 用嘅機都唔錯
謝謝ching

$4000 買2部文書組合啦

點解2部

4000 budget 玩2k assassin creed 應該無咩可能,2k情況下，玩新個幾集最少都要用3060,而3060個價錢都佔左你budget一半多d

4千蚊，都係玩返1080p，用1660s，其他野左度右度應該都可以4千多d

唔太肯定1660S玩唔玩到2K 60 你可以自己youtube搵下Benchmark
如果唔得基本就3060 預$8000咁上下左有

有Budget又唔係好care獨佔PC畫質會靚好多

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999
1 x MSI B550M PRO-VDH WIFI Micro-ATX
價錢：$830
1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840
1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$750
1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3070 GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$5,099
1 x SilverStone Essential Series ET-750G 700W 80 Plus Gold
價錢：$675
1 x SilverStone Precision Series PS15B PRO Tempered Glass Micro-ATX

總計: $9,651
我既玩法, 細力啲插

靚囡樓豬真係特別多人肯出手幫的

3300x之前全世界都缺貨,買咗3500x

之前缺貨?

係好似而家都仲缺緊喎，我懷疑佢條3300x線係咪爆咗炸。

準備出5300x/5500x呱

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i3-10100F Processor $699
主機板
- MSI H410M-A PRO M.ATX $535 SALES
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL19 $225 SALES
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL19 $225 SALES
火牛
- FSP HYPER K HPK500 500W 80 Plus PSU $349
SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $899 SALES
機箱
- SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black $288
服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $3220
砌機: $80
總額: $3300
GPU可以收二手2060

冇一皮既pc都係打唔到機

依個年代有macbook 係手緊係
geforce now,最多買隻外置mon 玩

4000蚊嘅pc垃圾過4000蚊嘅電話

mac機都有隨便玩下既games喎

我淨係識個價錢係$5770

比兩皮野買 macbook pro 但比4千砌pc, 你都係收部二手 ps4 / ps4 pro 算
btw 家用主機都要比錢買 Game 架, 怕貴就等聖誕節特價

唔追呢啲 不如等3050/3050ti
價錢大約千幾張顯示卡左右

我會建議PC 因為steam 買Games平好多
PS store好貴

仲1660s?? cls

3060ti /6800起步啦
其他低過既唔使諗

4000蚊夠買張display card

1660s晒錢

兩萬幾真係有用呀嘛
打機我又唔係特別鐘意

Ok我有兩個mon

好似得lol 見得下人
有個tom 唔知咩adventure game 我玩到一半唔想玩

你作文？

4000去網吧好過 有排你玩
又唔洗電費

ps4 la

經過各位大佬點指我都係GeForce now 試下/ 索性唔玩
PS4 依家先買好似好無謂
Ps5 等佢跌到原價+出到啲咩大作再考慮

咁污糟唔啦
我自己又砌哂keyboard 又set好哂個environment

唔係太中意打機, 又會打下機GfN, 根本你外置mon
加套無線keyboard 同 mouse 已經夠曬做

Ok都有
Mechanical keyboard 都幾套
手制貪得意都買咗個特別版
GeForce now

HM好似話美國價中國製
但都想試

Csgo 呢啲game 都得？shooting game 唔係高要求咩
我唔追fps 架想玩下assassins creed/個堆單人game咋

不過呢啲無謂錢都係唔洗了 買番張椅實際啲

呢個年代 好多大作 PC 同步發售
佔獨GAME 越來越少

其實行一轉steam 有好多indie game 都想試

屌你咩 $4000砌張 3090比佢好無 ?
問之前用下個腦應該都唔難 ?

CSGO 個spec六七年前都只係中階就夠
以家已經差好遠 除非你pro player

ps5算啦
隨時屌打10k既pc
pc既話過幾年唔夠做又要再升級
ps5玩到出ps6都仲得

要唔要再加多千幾2千買moon?

Ok good
冇4K mon會唔會好cheap

佢地有人made in China 了
So sad

6000蚊左右 買電腦有咩好介紹

樓上有兩條list 可睇下

唔係用來打機， 做下文書咁

插電視玩啦 特登買隻moon好似好曬錢

ps5 for sure

我得兩隻24时2k
廳個電視屋企人出期用

個手制好吸引咁

買隻4k 120

GeForce Now

你要正確姿勢用電腦，laptop 係冇可能
一張校啱位嘅櫈只係擺好左腰同腳，頭頸姿勢要校moon高度，手臂位要校keyboards tray/臺面高度

你連PC都買，咁有無朋友有咩所謂

ergonomics 萬歲

長期用laptop 會寒背，滑鼠手，膊頭痛

3000砌機 1000買GeForce now可玩2年

草起舊錢等PS6啦

我其實盡set 架喇
Split keyboard , electronic standing desk , dual mon with 勁高個啲mon架 咁依家打字基本上手成90度角/以上

PC多元化, PS除左單機之外, 聯機同電腦玩無咩分別咁

PS5

其實唔洗儲
係覺得無謂

咩vertical ? Logi mouse ??

你簡定條pc list 6000左右
過4-5年先買 咁咪買到

=mouse

叻

PS咪一樣有掛, 有金手指
仲有呀, 玩槍GAME夠彊就用手制玩, 比人SM (人地用鍵盤+MOUSE
PC除左GAME之外仲做到其他野

兩邊我都有玩 PS store真係比較貴
長遠嚟計我寧願你買PC

PC對好多人黎講只係sunk cost，裝steam打機只係順便
但係啲小學雞就覺得係錢多+打機先會砌PC

其實我裝pc真係唔會用
用開mac 做development 真係好唔鐘意windows

用開Mac真係轉唔到會

FF7/對馬都係未有得玩

Mac可以玩下super hot

砌部PC都話有得自己砌黎玩下, 都算係過程黎嫁
好過30歲人話比人知邊件火牛/ CPU都唔識

Steam OS/Linux Staem依家仲係好多game 都冇
打機冇得揀要用windows

老老豆豆, MAC機我真係唔太識用 有種投降FEEL每次都

普通人幾年先砌一部，啲機箱嘅榫位已經進化到cyber punk 2020咁

仲有依家cpu幾乎係每代都要換底板，想換u=成部砌過，不如一齊賣好過啦

咁都要一兩日時間先習慣嘅
我仲要係keyboard shortcut 重度用家
自然更得心應手

想像下你電腦開browser 睇睇下片急屎
拎部電話去廁所，可以喺電話即刻開返電腦條link岀黎

呢啲方便係apple ecosystem 先有

Arm版應該會平一截
其實計番所有野條數都唔係貴好多
幾抵

咁顛, 但我唔做呢樣野嫁WO
AV除外(所以?)

56k已足夠

ps5用鬼到120咩

學我最近先買ps4 pro算啦

而家玩緊幾年前d大作，特價時幾十蚊正到

真心咩 都幾年前嘅機

講到你好似即時買到ps5咁

幾年前嘅hardware 我唔想依家先買ok?

4000蚊pc只可以用嚟文書。

PS真係打機既
PC+high end config就係睇風景既
4000蚊PC用黎辦公文書啱啱好

買display card都唔夠

仲諗住話加個laptop stand同keyboard咪得點知你已經搞咗咁多嘢
投資咗咁多 俾我就砌返部靚pc嘆
不過你用開mac做嘢 打機又可能三分鐘熱度 睇cloud gaming就得 以後可能真係人人攞部m1 macbook打機夠做

4k 120 3080都要諗諗
你覺得ps5可以推得郁幾多隻大作，寫個極限出黎大家都識寫

佢咁講我咪咁打

GeForce Now 萬歲！！！
原來咁啱game winter sale
開心打機中

搭單問
係咪某地區嘅uplay 比香港平？
我淘咗隻ubi game 見到佢email send 單黎個價平香港uplay 一半

個個都話ps有掛，開佢點好似pc咁免費裝掛裝金手指又潛曬水不如話改咗機玩老翻都可以上psn無比人ban機啦

除左第一句，其他講緊咩

不如你講下ps點掛法？

下 玩家影分身見過咪？

點樣做到先？成日話見到其他玩家點點點，但就無人識ps開掛？定係game bug?

老實講，識都唔話你知啦。
拿，點外掛法就可以講多少少既，岩聽就聽啦，你要駁，講咩春都有得博。

隻game主要無2d人類打外星怪物刷寶，一team最多5條友仔，而玩家發動攻擊需接不同指令我方向鍵，先可以出到。例如召喚炮塔(上左左右), 召喚飛彈攻擊(上上上上下)，召喚地雷(下左右左)等等

有一關刷王，經驗豐富，只需3-4個/2玩家識點運用特定放地雷，空中誘彈，隻王就比你短時間內拉死/殺死。但至少要5分鐘時間。果場load完game一入到同，本來得我同另一個唔識玩家。入到同除左我之外，果個唔識玩家同時間好似開左影分身咁，分裂左10個自己，並排而行，做咩動作都一樣，頭頂都有psn名。而佢出一招技，好自然就複製10次，而唔需要等冷卻時間。所以隻王一出20s就死左

拿講到呢到，你要繼續話點點點就隨便你。成熟點plz

你咩games啊？睇下係咪漏洞bug定ps pc跨平台？

買X box

唔係跨平台既，咩game大致都描述左，有玩過既玩家一睇就知邊隻。
如果講到咁樣情況都可以睇佢係一個bug, 或者你要重新理解2者分別啦。

你歧視人用1660 ,你可以送張3090比佢

唔識pc hardware 就買ps5算啦
起碼唔洗俾人劏或有手尾跟
砌完出事你自己唔識搞 又係時間金錢

如果用1660，咁不如買PS5好過啦

梗係買 4千蚊 display 卡 , 如果唔玩 PS5 獨佔GAME
呢個年代好多大作 PC同步發售. 刺客, 看問狗, 足球小將, cyberpunk 2020 重正過 PS 4, 5 版
反而多咗班友 玩熱潮, 人買我買. 將來有咩GAME 出都唔知

加多兩三千買二手野啦，唔追求畫質玩到大把驚
moon同機箱當你已經有

有幾cls,睇需求睇預算嘅啫

唔砌機唔PS5
GeForce Now + Lan 線 夠了

$3000幾 買張3060ti

Nvidia Now 冇 rockstar game